其實deer chan點解會完美到咁.....

仲要2月14出世
可能真係天使黎

弱智

G

真係好正

三萬蚊貨仔

咁大對奶

雞一隻姐，開個價
佢都係吊緊金龜姐

假架d奶

升球大墊

雞

ching唔好沉船牙

樣靚
有波
後生
白滑
夠高
可愛
長腿

真係無撚敵

唔撚識

唔該大家唔好J我女友

駁唔到

但係真係好撚正
好女仔!

yes, 手天使

閣下青頭？
假波都唔識分？

想屌

摩牙

見過真人 對波無咁大

ｇ

ching sick ball

中學嗰陣明明係aa平胸

個天幾公平
白淨高皮膚好
但廋無波

旺角見過真人 好厚粉

兩三年前靚
而家不了 成個樣變唒

張張相d tag都唔知做乜尻
冇波就好撚心收返埋啦
之前ig你問我答 有人問佢點豐胸
不如教人點裝假狗啦
仲有發夢見過佢條仔 毒撚一個

佢男友好幸福

都唔知前世做咗咩好事

佢條仔乜水

請專重，謝謝！

話雞話開價果D有冇對話流出先?
#又係D所有女人都係雞系列

有無睇過deer啲牙?

#乜撚野 fb定ig

摩牙摩牙

係幾靚 唔知落左妝咩樣

留名睇啜仔舊圖

明明好撚靚, 你唔柒識欣賞就收皮啦

唔記得轉ac ?

之前唔識佢係c3見到真人，靚到仲以為係啲日本女明星黎
真人真係靚女，又高又白又有腳，不過同普遍港女一樣都係無波

得163都高

真人

15:38

柒撚到

你開幾多

鹿兒收開500

大寶Gor仲未出黎搶返個老婆

咪又係扮毒撚既mk妹一個

屌 呢d款落老蘭大把

樣毒撚，但條仔有錢

可能真愛啦

我記得佢之前都係普通女仔一個
係唔係因為打機所以上左位出名

樓主月台小黃人

呢度動物台黎

真係巧想屌 到佢生仔

佢家姐仲正

等你見過佢家姐先判斷喺唔喺完美先啦

真人皮膚好差

好厚粉

條女棚牙係咪好唔掂
未見過佢e起排牙黎笑

陽具巴

俾盡巴

ig

真人食左避孕藥咁款
一早比CGA D人食左啦

所以第一日要帶女去游水先

同前男友黑貓合照圖召喚

有冇圖

雞黎咋

最撚憎呢啲人
我寧願佢正正經經咁做mk妹都好過呃鳩班男人話自己係毒撚 好撚肉酸

次次都有人話佢家姐仲正
次次都無下文

好普通mk妹

九龍灣見過真人，皮膚唔算差又唔算好，隻手算係幾滑，真人對波就算裝咗假狗都係細過埃豬d相好多

塊面厚粉到呢

1000都有找，雞

呢個仲樣衰啦 塊面好似snapchat有個effect d5官拿埋一舊成隻et咁

谷波
臭西格
臭雞
濃妝
邊忽完美呀屌你老母
利申：中學師妹 睇盡佢啲臭西格

絲打留個tg ok？

唔好咁啦 佢覺得自己好靚架
不過呢兩個拍埋其餘3定2個隊友
佢地兩個又真係超哂班
個老細醒呀拎3個人去襯托2個人再捧紅佢地
其實佢隊野係有咩大賽冠軍

pm左絲打了
想做個朋友ok?

冇波扮大波

睇黎大家都好有共嗚啦

其實同佢同校都知佢出曬名港女格
搏做社長不擇手段、塞pad、排斥人都係碎料
d人仲講到佢做job好nice 搵食喎 扮都扮比你睇啦
嗰陣係高登俾人封做高登女神 係學校真係以為自己高高在上
個樣係港女黎講真係ok既 但個格真係臭到仆街囉
完你老母美 on9仔先會覺得佢女神

點解會有人話佢高既

樓主俾狗屌

等我地認識下先

你係其中一個on9仔

我可以改

有相未

好想認識下上面位c打。。。

點解咁想認識我?

收皮啦你

起底 改左名咋屌

屌 係喎....

同校
佢真係好撚臭西格

識你
你ig自爆自己連登id

下幾時

叫人睇你旅遊blog
嗰陣起底仲見到你玩屎咁變態

我以為Eason黎.....

但佢ig打d野都雞到出哂面
post d露波相 乜撚野蠱惑的鹿 要罰 鏡頭好擠啊
到底佢想點撚樣 想人讚佢波大?仲係到話自己肥左先開始有波
波呢 屌你老尾好意思拎出尼講

唔好咁啦

你一定係係佢ig留言讚佢波大d死毒撚

有like下咁啦

初中嗰陣玩cosplay識佢
真人好靚不過格麻麻
好似聽過佢話自己靚所以喺學校成日俾人講壞話
不過好耐之前唔係太記得detail

屌 講人壞話就有佢份

未撚出名個陣開台已經知佢臭西一個

你應該好細 佢中三冇讀但你都係佢師妹
Between 中學個陣好似不是處了呢個人

佢係小學留過一年
到中五又留 但佢冇留到 走左 去左燈塔到讀
唔知有冇考到DSE

佢中一已經唔係處
當年比佢飛條仔講返 話佢對波平到痴線
佢仲笑條仔 話同佢一齊只係為識高form 啲人

佢個陣同個社長一齊都係相識高form

Mari屌打佢

知唔少喎

靚女梗係多八婆妒忌啦

你咪繼續盲中中擺佢上神枱囉
都冇人阻止你

可唔可以同我做朋友

點解先

人靚自己多人會識 點解要比人屌過先識到人

點專法？謝謝！

估唔到打個飛機都要人格審查

我仲以為cheer chen tim

俾MK CEO食咗啦

真係波平如鏡

好想奶

屌過 對波得a

馬鞍山？